# wp.zaberitovar
Служба доставки Забери товар.

## Для установки модуля необходимо:

1. Скопировать папку модуля wp.zaberitovar в директорию относительно
корня сайта /wp-content/plugins

2. В административном разделе перейти в раздел Плагины и нажать на Активировать
![активация](https://gitlab.com/dimabresky/wp.zaberitovar/raw/dev/img1.png)

3. По пути в WooCommerce->Настройки административном разделе необходимо на вкладке "Общие настройки сервиса доставки Забери товар"
необходимо указать данные для подключения к сервису.
![настройка подключения](https://gitlab.com/dimabresky/wp.zaberitovar/raw/dev/img2.png)

4. В этом же разделе доступны настройки для самовывоза и курьерской службы. На данных страницах можно указать название для отображения на сайте
и включить/выключить отображение данных доставок.
![настройка доставок](https://gitlab.com/dimabresky/wp.zaberitovar/raw/dev/img3.png)

Создание заказа в ЛК Забери товар происходит путем установки заказа в статус "Забери товар: Отгружен" на стороне
wordpress на детальной странице заказа.
После успешного создания заказа в ЛК Забери товар, на детальной странице заказа в административной части
wordpress будет доступна кнопка для обновления статуса.


## Для работы плагина необходимо наличие установленных curl и библиотеки для работы с xml.

## Протестировано: php v7.2.7, Wordpress v.5.1.1, WooCommerce v.3.6.0